黃子悅：依張相唔係阻人衝，係對升旗禮做交叉手勢

對全世界都失憶？

依張相唔係....
係呀
講野仲死過689同班官
屌你班仆街
只係3年就當人唔記得哂

再吹大d 話相中人係警察丫

吹大D:
交叉 = 衝既訊號

改左個咩香港眾志又可以繼續同港共維穩
成班冇個係人
周庭又係
有事時閃人
其實都唔係咩問題
宜家幾年過去
又扮下野咁死番出黎
同''佔中十死士''一撚樣

的確無阻人衝呀

自圖作文

咁叻自己衝

一張圖就自己作故仔，屈得就屈

當年組人鏈保護官員
琴日眾志係現場比藍絲襲擊

繼續吹，吹大d

好似真係喎

人鏈係另一邊

仲有張舉晒牌

🙅🏻‍♂️

We are x

全部阿叔，邊有學民

見過真人
AA cup

笑死人咩
唔俾人衝咪認囉
你地靠 d 和理非非戀童僻黃絲中坑老坑票 ga ma
佢地都唔鐘意人衝
認左佢又有咩問題

唔係阻人衝。
係阻人激嬲共產黨啫

我見過D cup

學民自己都成日衝
從來無阻人衝喎

想亂屈咪認左佢囉

學民洗撚帶口罩